有冇巴打射精會射到上天花版

今日睇左套av，太high

一射就射到上天花版

依家有噠野，點清理好

擘大個口等佢跌落嚟再吞返

清訓上格床？

圖定老母？

moon

我幫你奶

試過 仲射穿牆比人鬧死左

認真 之前去旅行差唔多兩星期冇打j 之後打果次真係可以射到上天花板

屌你老母

上格床

幫你切合翻主題先

好想比佢屌到射上天花板